(月經)如果可以長生不老，但睇住身邊的人離去制唔制

沒所謂，好怕死亡的來臨
接受唔到，不可能睇住一個個至愛離去

自己先正評先

可唔可以揀其他人長生不老之後我即刻死

咩事咁睇唔開

最驚既唔係身邊既人一個又一個咁離去
但而係慢慢習慣而變得麻木既自己